真。抗爭開始少人的原因(後生少咗)

大家覺5覺，依家和你xxxxx,嗰d活動人數都keep 到，但後生少咗，7成係20/30，2成40/50歲，20樓下1成左右，但係無新血加入下，開始變返以前人民力量，社民連，熱普城，更甚是民主/公民黨式的遊行。

係人都知以前攪到10萬人出黎都好難，why 後生5參加，因為永遠係口號↗道具↗大d囗號↗大合照↗散水。

有後生仔係入面都係d政黨人，身邊d朋友根本5會參加，但係今次係10個朋友，起碼也有3/4個會參加，你會feel 到自己不是異類，脱離政治世界，在真實世界係有人和應，但呢種風潮係減退中，我諗到農曆新年後會去返以前甘，示威只有成年人參加，後生仔女後就吃喝玩樂。

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

重温每年71人數

2003 42.9萬至50.2萬人

2004 18.0萬至20.7萬人

2005 2.0萬至2.4萬人

2006 3.3萬至3.9萬人

2007 3.0萬至3.4萬人

2008 1.6萬至1.9萬人

2009 3.2萬至3.7萬人

2010 2.2萬至2.6萬人

2011 5.9至6.7萬人

2012 9.0萬至10.0萬人

2013 9.2萬至10.3萬人

2014 15.0萬至16.6萬人

2015 2.5萬至3.1萬人

2016 2.6萬至3.4萬人

2017 2.6萬至3萬

2018 2.6萬至3.1萬

依家2019有後生仔女參與後差5多是以前2003至2008年的總和。